sun mobile 5月尾到期，求推介

sun mobile 5gb $108 5月尾到期，5gb唔夠用，有無plan係6-8gb,$150樓下